（抵制cctvb) 齊買萬能遙控

唔洗講都知係邊間賣緊，15蚊咋，飲少杯珍珠奶茶都係到。

長期作戰

Btw, 721金鐘見，全民full gear

推